10點大叫正式回歸 光復香港！！！！！

北區叫到癲撚左 未叫既等十點半一齊叫多劑

大西北都係

光復香港！